[理性討論］根據基督教教義，劉曉波是否要落地獄，希特拉就上天堂

求解答

原因呢？

同連登一樣要睇連登仔點判
唔會有單一思考可以推導出答案

唔接受男人的愛

無贖原罪

唔信呢

咁仲駛咩返教會？

教會呢d圍爐識下朋友
邊有人討論呢d

識朋友駛咩去教會？

課金呀嘛，你將教會兩隻轉成民主黨味知囉

即係騙局

現任羅馬教宗話過，只要係好人（我唔清楚係咪由神去定義）無論信乜教都可以上天堂，突然覺得好有希望

唔信教呢？

根據聖經既講法
上天堂之後應該會失去自由意志, 人性壞既一面同負面情緒會被消除,所以只會留低人性善良既一面

基本上上左天堂之後已經唔再係本來果個人

而家個教宗幾正，佢講過話而家好多信教嘅人，比起好多普通人，無神論者更邪惡
因為佢地表面係信，但實際做盡壞事

你想講新教定天主教

689 777全部上天堂
甘地 劉䁱波全部落地獄

樓主個名咪解答左囉

但耶穌幫佢地贖盡罪

689唔信耶穌